<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<products version="2.14.0" totalItems="10">
	<p id="P257">
		<imageUrls>
			<i>https://i00.eu/img/461/1000x1000/67uyq45h/291.jpg</i>
		</imageUrls>
		<categories>
			<c>Heureka.cz</c>
			<c>Filmy, knihy, hry</c>
			<c>Filmy</c>
		</categories>
		<prices>
			<p currency="CZK">
				<amount>129</amount>
			</p>
		</prices>
		<ean>8594169170107</ean>
		<availability>0</availability>
		<languages>
			<l id="cs">
				<name>Průvodce šťastným vztahem</name>
				<description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Doktorka Laura Janáčková - Průvodce šťastným vztahem&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
					&lt;p&gt;Doktorka Laura patří k předním popularizátorům zákonitostí partnerských vztahů z hlediska
					moderní psychologie a sexuologie. Podobně jako MUDr. Plzák se v mnoha odpovědích snaží demaskovat
					zavedené omyly a představy o naplnění partnerského vztahu. MUDr. Plzáka proto považuje za výrazného
					inspirátora a předchůdce v jejích aktivitách a to i přes základní rozdíl v oslovení - své rady a
					poznatky směřuje především na ženy. V tomto projetu poznají ženy základní myšlenky a principy práce
					Dr. Laury, v deseti i kapitolách např. uvidí, kde dělají chyby ve vztazích, jak se stát potvorou,
					naučí se jak poznat jaký bude muž v posteli, jak získat atraktivní vzhled, kultivovaný slovní
					projev, který je navíc plný energie a osobitosti, mohou porozumět signálům ženství, které k mužům
					vysílají a jak je upravovat pro svůj prospěch Tento multimediální projekt se skládá pracovní knihy,
					DVD a bonusového DVD z osobních odpovědí Dr. Laury na rádiu Impuls, TV Metropol a podnětem Buďte
					krásná - upravené přehlídky TOP Secret (prestižní přehlídka ČR) s fotokolekci spodního prádla.
					Všechny tyto prvky kompletu jsou uspořádané do kolekce v atraktivním kartonovém přebalu.&lt;/p&gt;
				</description>
				<url>https://www.popron.cz/film/pruvodce-stastnym-vztahem</url>
				<attributes/>
			</l>
		</languages>
		<productId>101834</productId>
	</p>
	<p id="P258">
		<imageUrls>
			<i>https://i00.eu/img/461/1000x1000/c66z98z8/292.jpg</i>
		</imageUrls>
		<categories>
			<c>Heureka.cz</c>
			<c>Filmy, knihy, hry</c>
			<c>Filmy</c>
		</categories>
		<prices>
			<p currency="CZK">
				<amount>30</amount>
			</p>
		</prices>
		<ean>8594169170053</ean>
		<availability>0</availability>
		<languages>
			<l id="cs">
				<name>Galerie iluzí</name>
				<description>&lt;p&gt;DVD pro odhalení kořenů obtíží v životě. Dojděte si pro pomoc do Virtuálního domu,
					kterým vás spolu se Stanleym Bradleym provedeme. Když poznáme sami sebe, budeme schopni pochopit i
					ostatní. Odhalte své problémy i s možností nápravy, na rozdíl od věštby, kde náprava chybí.&lt;/p&gt;
				</description>
				<url>https://www.popron.cz/film/galerie-iluzi</url>
				<attributes/>
			</l>
		</languages>
		<productId>101835</productId>
	</p>
	<p id="P259">
		<imageUrls>
			<i>https://i00.eu/img/461/1000x1000/91zzh83u/293.jpg</i>
		</imageUrls>
		<categories>
			<c>Heureka.cz</c>
			<c>Filmy, knihy, hry</c>
			<c>Filmy</c>
		</categories>
		<prices>
			<p currency="CZK">
				<amount>30</amount>
			</p>
		</prices>
		<ean>8594169170046</ean>
		<availability>0</availability>
		<languages>
			<l id="cs">
				<name>Laboratoř zdraví</name>
				<description>&lt;p&gt;DVD pro zlepšení našeho života. V minulosti je budoucnost, v budoucnosti je
					minulost. Pomocí tohoto DVD se naučíte nahlížet do obojího, a tím zviditelnit neviditelné překážky
					při naší cestě životem. Budete schopni odhalit síly, které vám brání ve splnění svých snů. Naučíte
					se pojmenovat příčinu a následně odstranit důsledek. Naučíte se, jak věštit bez pomůcek, jak v sobě
					probouzet jasnovidné schopnosti a rozvíjet je.&lt;/p&gt;
				</description>
				<url>https://www.popron.cz/film/laborator-zdravi</url>
				<attributes/>
			</l>
		</languages>
		<productId>101836</productId>
	</p>
	<p id="P260">
		<imageUrls>
			<i>https://i00.eu/img/461/1000x1000/1jc76ujb/294.jpg</i>
		</imageUrls>
		<categories>
			<c>Heureka.cz</c>
			<c>Filmy, knihy, hry</c>
			<c>Filmy</c>
		</categories>
		<prices>
			<p currency="CZK">
				<amount>30</amount>
			</p>
		</prices>
		<ean>8594169170022</ean>
		<availability>0</availability>
		<languages>
			<l id="cs">
				<name>Pohled do budoucnosti</name>
				<description>&lt;p&gt;DVD pro zlepšení našeho života. V minulosti je budoucnost, v budoucnosti je
					minulost. Pomocí tohoto DVD se naučíte nahlížet do obojího, a tím zviditelnit neviditelné překážky
					při naší cestě životem. Budete schopni odhalit síly, které vám brání ve splnění svých snů. Naučíte
					se pojmenovat příčinu a následně odstranit důsledek. Naučíte se, jak věštit bez pomůcek, jak v sobě
					probouzet jasnovidné schopnosti a rozvíjet je.&lt;/p&gt;
				</description>
				<url>https://www.popron.cz/film/pohled-do-budoucnosti</url>
				<attributes/>
			</l>
		</languages>
		<productId>101837</productId>
	</p>
	<p id="P261">
		<imageUrls>
			<i>https://i00.eu/img/461/1000x1000/ch0ka2t8/295.jpg</i>
		</imageUrls>
		<categories>
			<c>Heureka.cz</c>
			<c>Filmy, knihy, hry</c>
			<c>Filmy</c>
		</categories>
		<prices>
			<p currency="CZK">
				<amount>30</amount>
			</p>
		</prices>
		<ean>8594169170015</ean>
		<availability>0</availability>
		<languages>
			<l id="cs">
				<name>POKLADNICE SCHOPNOSTÍ A ENERGIE</name>
				<description>&lt;p&gt;DVD jsou určena nejen příznivcům esoteriky, ale hlavně všem lidem, kteří chtějí
					poodhalit roušku tajemství těchto umění a proniknout hlouběji, aby mohli lépe uchopit život do svých
					rukou a být šťastní. DVD, které zásadním způsobem změní váš život. Unikátní metoda vás naučí, jak
					využít a zlepšit svoji intuici, získat energii a umět odpočívat. Naučíte se, jak vstupovat do nižší
					hladiny vědomí, nezbytné nejen pro veškeré věštění, ale též pro kvalitní meditaci, relaxaci.
					Dokážete si snadno vyprázdnit mysl. „Když se jen pořád něco učíte a čtete, máte mysl tak plnou, že
					se tam už nic nevejde. Já si udržuju hlavu prázdnou. Jsem stále napojen.“ &lt;br /&gt;Délka 75
					minut.&lt;/p&gt;
				</description>
				<url>https://www.popron.cz/film/pokladnice-schopnosti-a-energie</url>
				<attributes/>
			</l>
		</languages>
		<productId>101838</productId>
	</p>
	<p id="P262">
		<imageUrls>
			<i>https://i00.eu/img/461/1000x1000/4qcqwowb/296.jpg</i>
		</imageUrls>
		<categories>
			<c>Heureka.cz</c>
			<c>Filmy, knihy, hry</c>
			<c>Filmy</c>
		</categories>
		<prices>
			<p currency="CZK">
				<amount>30</amount>
			</p>
		</prices>
		<ean>8594169170039</ean>
		<availability>0</availability>
		<languages>
			<l id="cs">
				<name>Dům vztahů, DVD</name>
				<description>&lt;p&gt;DVD plné praktických zkušeností a nových pohledů na vztahy, lásku i sex. Odhalíte
					síly, které vás ovládají ve vztazích. Nejsložitější věc na světě jsou vztahy – protože na to jsou
					třeba vždy dva. Zde jsou zajímavé poznatky, které umožní se podívat na to, co normálně nevidíme.
					Odhalíte síly, které Vás ovládají. „Partnerství je dar a nelze je koupit, vyloudit či vynutit.“&lt;/p&gt;
				</description>
				<url>https://www.popron.cz/film/dum-vztahu-dvd</url>
				<attributes/>
			</l>
		</languages>
		<productId>101839</productId>
	</p>
	<p id="P263">
		<imageUrls>
			<i>https://i00.eu/img/461/1000x1000/37aeis6z/297.jpg</i>
		</imageUrls>
		<categories>
			<c>Heureka.cz</c>
			<c>Filmy, knihy, hry</c>
			<c>Filmy</c>
		</categories>
		<prices>
			<p currency="CZK">
				<amount>50</amount>
			</p>
		</prices>
		<ean>8594169170060</ean>
		<availability>0</availability>
		<languages>
			<l id="cs">
				<name>Odkaz ájurvédské medicíny</name>
				<description>&lt;p&gt;Cesta k dlouhověkosti, zdraví a kráse - jak změna životosprávy a jídelníčku dokáže
					změnit náš život. „Připravil jsem pro vás praktické postupy z ájurvédské medicíny, které jsem ověřil
					vlastní praxí a upravil je pro moderního člověka. Změnou životosprávy a jídelníčku dokážete změnit
					náš život!“ Z obsahu DVD * Základní lidské typy podle metabolismu (váta, pitta, kapha) * 7 pilířů
					zdraví a krásy podle ájurvédy o Denní režim o Stravování a zažívání o Spánek, dýchání, sex o Domácí
					detoxikace o Bylinná terapie o Domácí masáže o Recept na zdravou pleť MUDr. David Frej Pracoval
					několik let jako lékař na interním oddělení. Ájurvédskou medicínu a výživu studoval v Albuquerque v
					Novém Mexiku (USA), v Rakousku a v indické Puně. Ve své praxi spojil západní a východní medicínu,
					zabývá se léčbou obezity, výživou, detoxikací a regenerací organismu. Pravidelně publikuje v
					časopise Regenerace, je autorem knih popularizující ájurvedskou a přírodní medicínu Ájurvéda –
					medicína zdraví a dlouhověkosti, Ájurvédské recepty pro zdraví.&lt;/p&gt;
				</description>
				<url>https://www.popron.cz/film/odkaz-ajurvedske-mediciny</url>
				<attributes/>
			</l>
		</languages>
		<productId>101840</productId>
	</p>
	<p id="P265">
		<imageUrls>
			<i>https://i00.eu/img/461/1000x1000/1ibj0u63/299.jpg</i>
		</imageUrls>
		<categories>
			<c>Heureka.cz</c>
			<c>Filmy, knihy, hry</c>
			<c>Filmy</c>
		</categories>
		<prices>
			<p currency="CZK">
				<amount>38</amount>
			</p>
		</prices>
		<ean>8594169170084</ean>
		<availability>0</availability>
		<languages>
			<l id="cs">
				<name>Odkaz Feng Shui</name>
				<description>&lt;p&gt;Na DVD nás populární manželé Černákovi seznámí se základními principy Feng Shui a
					provedou nás jednotlivými místnostmi domu nebo bytu. V každé místnosti nám poradí, jak z hlediska
					Feng Shui tyto prostory působí, na co si dát pozor, jak místnosti ideálně vybavovat a jak propojit
					zamýšlený účel s našimi skutečnými potřebami. Zjistíme, že někdy stačí přemístit nábytek, doplnit
					interiér drobnostmi, ale také, že někdy je zapotřebí zásahu zásadnějšího nebo komplexnějšího.&lt;/p&gt;
				</description>
				<url>https://www.popron.cz/film/odkaz-feng-shui</url>
				<attributes/>
			</l>
		</languages>
		<productId>101842</productId>
	</p>
	<p id="P700">
		<imageUrls>
			<i>https://i00.eu/img/461/1000x1000/2jhunee0/9158.jpg</i>
		</imageUrls>
		<categories>
			<c>Heureka.cz</c>
			<c>Filmy, knihy, hry</c>
			<c>Filmy</c>
		</categories>
		<prices>
			<p currency="CZK">
				<amount>104</amount>
			</p>
		</prices>
		<ean>8595165353327</ean>
		<availability>0</availability>
		<languages>
			<l id="cs">
				<name>Vybíjená, BD</name>
				<description>V ÚLOZE TŘÍ KAMARÁDŮ SE OBJEVUJE ÚSPĚŠNÉ TRIO: MICHAL SUCHÁNEK, RICHARD GENZER A ONDŘEJ
					SOKOL.Vybíjená je groteskou o přátelství, osudových láskách, kráse a ošklivosti, alkoholu a hledání
					lidského štěstí. V několika časových rovinách vypráví příběh spolužáků, kteří spolu prožívají různé
					životní etapy. Ocitáme se na abiturientském srazu gymnázia. Zdánlivě banální situace dává prostor
					nejen pro sentimentální vzpomínky, ale především k bilanci nenaplněných tužeb i uskutečněných snů a
					prožitého života. V centru příběhu jsou tři kamarádi – Jeff, Skippy a Tom, které životní peripetie
					neustále vracejí do společného bydliště – staromládeneckého doupěte, které se pro ně stává útočištěm
					podle toho, jak získávají či ztrácejí životní partnerky. Jejich protipólem jsou dvě ženské hrdinky –
					třídní kráska Eva (Simona Krainová), která se stanepostupně objektem lásky všech spolužáků a
					ošklivka Hujerová (Simona Babčáková), které schopnost sebeironického nadhledu dává nejen schopnost
					přežít ve světě krásných, ale najít i vlastní cestu ke štěstí.
				</description>
				<url>https://www.popron.cz/film/vybijena-bd</url>
				<attributes/>
			</l>
		</languages>
		<productId>N01525</productId>
	</p>
	<p id="P808">
		<imageUrls>
			<i>https://i00.eu/img/461/1000x1000/adqswns2/9264.jpg</i>
		</imageUrls>
		<categories>
			<c>Heureka.cz</c>
			<c>Filmy, knihy, hry</c>
			<c>Filmy</c>
		</categories>
		<prices>
			<p currency="CZK">
				<amount>104</amount>
			</p>
		</prices>
		<ean>8595165353402</ean>
		<availability>0</availability>
		<languages>
			<l id="cs">
				<name>Svě. Přír. děd.: Havaj - Národní park Volcanoes 3D, BD</name>
				<description>Havaj je místem kontrastů, které se zrodilo z ohně a vody. Jejím symbolem je Mauna Kea,
					nejvyšší hora na světě, která svými neuvěřitelnými 10.205 metry převyšuje i Mount Everest. Je
					součástí Národního parku Hawaii Volcanoes, založeného v roce 1916, který je zapsán na seznamu
					světového dědictví UNESCO. Nikde nezažijete tak ohromující sílu přírody jako v tomto koutě světa.
					Dokonce i podvodní scenérie havajských ostrovů jsou silně poznamenány vulkány. Robustní skalní
					útvary vychladlých lávových jeskyní, převisů a tvrdých korálů jsou domovem fascinujícího zvířecího
					světa. Dopřejte si fantastický 3D pohled na původ Havajských ostrovů.
				</description>
				<url>https://www.popron.cz/film/sve-prir-ded-havaj-narodni-park-volcanoes-3d-bd</url>
				<attributes/>
			</l>
		</languages>
		<productId>N01534</productId>
	</p>
</products>
